發夢見到記者爭人錢唔還比人打

話說睇完份野之後發夢見到記者爭人錢唔還比人打

發夢係條天橋見到有兩個黑衣人圍住個男人鬧幾時還錢，拖左工程費好耐，對罵左幾分鐘。
個位疑似記者就話你自己問呀爺攞囉，係咁架啦

欠債還錢天經地義，原來有呀爺懷抱可以唔洗還錢
欠債比人打仲會有人發聲明 入落暴徒誤導讀者以為同某行動有關，你地如果爭落周身街數唔洗申請破產架啦，搵呀爺就搞點啦
保證無人郁你

有冇人發夢係入面做知內情係點
我淨係路過聽到幾句炸

唔洗發夢，係有消息人士透露

有冇多d資料

推

如果真係無原因被人打放左a1個頁啦

爭人街數唔還都有人撐

還錢未啊